hi 淡友 (944)

hi

大家羊多 D

Lm

又升

買牛日日嬴

日日 試28000 日日食幾格

買牛安全 過打把熊 開市等買死牛

牛gel

屌 唔見左個post
原來係條痴線佬搶到1001

有無肥牛推介?

先推介兩隻自殺熊

51016 - 27,986

51532 - 28,088

熊軍夜晚先贏，朝早牛軍大勝!

點睇都係熊gel

美股開熊軍又蛋痛

黑色情人節 道指跌2140點

又要千升了

今年同上年好似 不過多左病毒 不過d 人當無事發生咁

273-274多咗好多牛

不過279肥啲

死曬啦

279打左靶啦

我覺得無力沖上，都是時候回一回氣。

我五十手279熊都未驚過
51371

279死唔眼閉

27900-27999條熊柱好長

買呢隻垃圾不如買50981 食格都好過1:20000

大戶不死熊

真心 估星期一先殺279 熊 之後回返 200 -300 點

玩左幾日都上唔到 又無咩新聞 上280 唔奇

又回 咁咪又呢兩日劇本

係 不過又食左279 熊 再引班爛賭仔玩過

不了直上好過

阿里一齊上ok？

呢到全牛咁濟 到底會唔會沉船 空倉睇戲

開始多牛軍出黎high
星期一會夾一夾牛先

牛軍驚閪咩，係咪又唔記得上幾個週末

會個個睇上280呀拿

驚西

下星期應該鳩磨277-279玩5日

炒股炒期炒到冇咩心機
搵股都覺得好麻煩..

有冇問股~

驚閪咩 一係升一係跌

唔玩末日牛熊 ok 既

玩2-3 格 多數玩末日 成交夠多

大家記唔記15年7月阿爺暴力救市后，隔1-2星期發生咩事？

有冇人炒夜期?

想知

20手牛，THX

你知唔知15年上證幾多點

買熊都廢事gel, 你老味星期一又升，個個星期六日都係咁

道指轉燈

道指如果穿到294 應該有得搞

轉左燈啦

過完星期六，日開市就無人理繼續升

哇屌今晚老美咁撚悶 十零廿點之間係咁劣

星期一開27700直上27900
唔買牛真係對唔住自己

高位唔上就係信號

星期1係時候要跌

支持

20手極限牛，THX

夜期又跌唔落

1593 係咪仲未收夠貨？

星期一allin 熊

悔改玩正股好不?

又係夜期升到傻，星期一照升既節奏

跌到傻

熊軍
牙衫保

道指穿294

根本成個淡友 Post 變佐賭徒谷

我前晚直頭冇訓, 坐係電腦面前檢討到天光
但我唔會承認係技術失誤

道指點會跌呀 又呃貨
28700 long put 只想回到一半家

其實係賭黎，唔好以為可以預測到，唔洗比太大壓力自己

咩係 OI ?

open of interest,開倉數字唔知係唔係想講

有分析就唔係賭錢
每隻工具都有佢既特性

重要既係點樣排兵佈陣
點樣用弱旅探路、攻城、衝鋒

幾時撤退，幾時收割

邊件工具係賺錢，邊件係明厄你錢

每樣野都有好高深既學問
---------------------------------------
但我成問檢查係檢討做乜輸錢
今個月正股係賺錢, 但中間因為炒工具輸錢搞到工股都出出入入,
錯過佐可以賺既錢 + 輸佐唔應該輸既公

我諗個位巴打都係想講，反應比預測緊要，始終點分析都唔會夠個市場癲

比位入牛..引淡夾好走

Yes yes

學乜人開大期

貪性 想快d回本
依家入左注細期put 打算下星期3收割

個個同你講買牛熊可以買樓開船P
咁易揾到錢就唔會益你啦
唔氹你上船進貢佢點揾錢

同佢講個班做投行，食差價都肥仔水啦一份幾格，一出一入又幾格，一個人買幾份出入幾次，之後又牛熊通買，諗落都正食咁耐你想開咩p都得，我講投行班友

按金

係咪星期一又升過

唔講無為意

明白，我以為係實戰初頭

冇, 唔會教人玩工具

最大敗筆係 29000 點時唔夠信念, 冇走哂啲正股
果度鎖佐我個倉 35-45% 資金

間單D講 既係( 低買高賣 )

牛熊新手
呢排上上落落最後都輸梗一皮

由起初幾千本賺咗double
到心癮大，用幾皮本玩，倒輸2皮
然後繼續玩，又倒賺返2皮

上星期衰自己on9玩day trade，倒輸返3皮
到今日細注玩，慢慢回返，依加仲輸梗一皮

呢排賺得多都係個別股嘅牛熊而唔係恆指
諗梗平倉之後係繼續個股牛熊定玩返正股好

好多靚股都冇牛熊喇，想玩都冇得玩
冇咩牛熊嗰啲升得最靚

未 䓊知要等幾耐

有牛熊個啲波幅真係大好多，但我就覺得大先易搵位入同止血

自己睇下勿管E聊個啲，有邊隻有牛熊嘅可以升到咁

道指又買番哂上去
但今次有d 唔同應該

咁夜都唔訓

升期一冇美女港女又可以自high

ADR -135 睇路

幾耐未試過夜期大跌

牛軍禮拜一應該凶多吉少

熊gel

熊軍係咪忘記咗兩個禮拜前發生嘅事

又係低開就收。
跌都係最多200點

郭加隊永遠係一個variable

呀爺托就得 洗撚驚？

休息下先啦，頂左好多日了

疑似個案壓到落4位數

圖表派呢期輸到仆街喎

禮拜一道期玩野插2，3百點港女已經可以瀨晒屎

Hi!!!

牛gelllllllllllllllllll

牛軍要被清算了

下星期一定暴跌，跌少過500點我圍住旺角跑一個圈

燈到少過500點

又咁早gel

唔好啊巴打好易出事嫁

500點好，但唔使跑圈啦

個個星期六日黑期都跌
之後星期一又升番

價值投資一定玩美股好過

山不轉人轉就係講依樣野

港股比支那入侵後，只係一個賭場

大戶見到呢個post會決定 499點啦咁

唔好燈啦

牛得
三幻典gogogo

ADR -135 點 小心後抽升

點跌都要食左啲熊先掛
肥撚到...

估星期一朝早先掉 下就回返D

lm

淡友已經慘到只可以沽ig黎賺番少少，一開市有現貨買上去又收晒皮

ABC之後可以12345升架喎

淡友咪得週末先可以打J
次次一開市就收哂皮

ig都爆升緊

唔好燈呀please

Weekend dji 有冇參考價值

對傻淡有

連續兩星期weekend都係跌到股災咁
星期一就爆升

牛三個浪係邊

ig 大大棍....

好懷念無事兒條傻9

冇新個案, 千升ready

升番晒

個浪同路

ig weekend 都冇參考價值

無確診，熊軍又要排定ifc

升升升升升升升升升升升升升升升升升升升
牛軍必勝
升升升升升升升升升升升升升升升升升升升

冇確診係牛軍排。。

成架船都牛 又有戲睇

仲衰過平日ig

升緊哦ching

上星期夠跌緊啦買定爆谷

牛gelllllllllllllllll, 聽日疑似個案跌到落5000樓下

大船在牛
咁熊軍必勝啦

食花生算

船係熊個邊，你睇下27900-27999條熊

星期一牛軍攻破28000
殺到熊軍片甲不留

連登大船係牛 好易反

星期六姐
聽日有確診既話又點

連登大船成日羊

真

有確診咪升
牛軍又羸

睇死得一兩個, 升到爆廠啦

連熊大船熊咗幾多日 而家先變牛船

升千

個市平行時空左la
A股跌8％個下已經反映疫情
牛牛gel牛牛哈

見到習總出黎準備攞光環
報真數據 清算武漢高官
開始刺激經濟
我決定熊轉牛了
呢轉最多270-273
然後長牛算

咪燈啦屌

麵神 未出post 都估唔到

都係個句 唔好貪心 9.30 後望清楚先 無壞消息 當好消息 即係都係會小升多 小心 d 279 熊

買死牛安全d

睇勁價點先啦

而家獲獲都玩一開即暴力拉升

好pk 日日 開頭掉少少 就抽 玩格仔就唔好心急

競價入牛最好, 一開即拉升

熊船重好多

末日 熊 51016 包爽

點睇到成架船牛？
牛皮熊就真係多

呢期興玩反反燈

連燈仔同出面班人點同, 我地大船如果同常人一樣仲係連燈仔?

牛軍得小貓三四隻，熊船超曬載，掂一下都沉

成班傻熊以為肺炎為唔升穿28000
星期一等沉船
入牛穩賺

末日熊必勝

好多新面孔

你轉邊轉得咁快嘅

你估我老母麵咩

我都坐左未日call

鄭少秋又出來唱歌 熊軍開心啦

但係ig即刻爆升左1.7點喎

Call

你同佢半斤八兩

你點知的

週末high下好啦
星期一面對現實
千升

其實淡友都幾慘一個星期得2日high，就係唔開市果2日

話說今日仲未有新增支那肺炎個案，睇嚟千升不遠了

平日都有得high
收市後～開市就就high

夜期，IG先有得high
但只限幾個鐘 臨收市又上返
當發一場夢

最後時刻沖線! GOALLLLLLLLLLLLLLL!!!

今日第一單確診 患者住係太古城 無外遊記錄

今年內無可能

未有其他source, 可能係fake news, 收收皮先

上到三萬點咪比你跌

大家又燈到有人中招 仲要住太古城

而家先2月

咪睇下點

請教ching！係咪有利好消息，睇到咁好？

零新聞，乜咁多第一手資料

留多1粒鐘多講
咁就可以keep到今日0

唔需要只要冇壞消息就夠啦

鬼佬向歐豬徵收新關稅，算晤算？

中共白事當紅事辦
咩都係好消息
所以無論發生d乜野
入牛就得

燈到一晚兩個案

唔係多咗單太古城咋咩

仆街，星期一美期實暴跌

我哋呢啲散戶，睇落就會爆跌，應該淨係跌少少

得飛機一樣 怕咩 升撚硬

其實哩度D人牛多定熊多?

找咗上次條食屎數先答你

屌 咁好記性既你
以為已經無人記得

問大家一個問題 大家比較相信圖表定消息？

留名

以前圖表就有用，而家個市亂咁嚟 睇乜都無用

信連登指數

圖表係向上喎

新會員？唔知做媽咪麵對家必勝？

麵神豬到無錢玩啦 無啟示了

信自己

捉到麵神路先係贏家

又話太古城有確診嘅，仲未有新聞
邊件高登記者放流料
其實有咩理由第一手資料會咁快知係確診而唔係擬似

麵神 最大神燈

我立即屌你老母

有無都影響唔到個市

神出現 有無神預言

想屌下依家啲歪風

快訊／美國駐巴格達大使館遭飛彈攻擊！傳出多起爆炸聲 濃煙狂竄

明天好似美股休市！

油價upupup

姐係要再起，又升

屌！聽日即放嗮d牛先。

玩命？

牛得

壞消息，星期一千升！不問價入牛！

有新聞話太古城確診了！

熊軍無得gel，ig無郁
星期一就屠熊

殺上去28000呀！！！！
殺曬d熊佢

即係又升

琴晚未公布已經有人講緊，點解啲人咁快收到消息...

大戶同散戶嘅分別

即係油價升，油股拉動股市，星期一又升！

其實每日得個位數字確診同個疫情已經完結冇分別

依家買1手牛等於買5手熊嘅錢
大家都知升同跌都係5050
同一舊錢買熊可以賺多5倍
買熊要發大達了

而家全民皆是狗仔隊

屌，新聞真係可以慢到咁

所以睇新聞買股死左唔點咩事

睇完新聞反向操作有冇得諗

星期一開市買乜?

唔買

升

利申，成手熊

未有傷亡或重大損失 又升

湖北防控升級，全市公共娛樂場所關門

認同

呢兩日都算多新聞，又要睇下大尸典解讀

措拖切實有效 大力抗疫有功 疫情好快受控 又升

而家個市只有一個方向

all in 牛
有咁多利好消息仲唔升穿28000
直上三幻典

聽日265先，後日280

無可能265...

Support

有坐call就坐，有熊既就快啲走，等升完再跌

唔買+1
依家呢個位係浮動range岩岩好中間
睇定d先

新冠肺炎：防控升級 封全省屋苑及關閉公共場所

又有好消息，好正面，升！

牛gel
283熊打靶

280熊有食唔食?
有數睇啦 咁近大戶會唔食?

專家

一棍

連登公海出現鼓吹學生實質行騙再借孖展買股代表咩？

邊到一棍？

股神再現！呀婆都係股神！
牛 gel

屌，聽日又升300

升就升緊 不過一定唔多 玩幾格算 突然掉 咪買多隻牛打底

冇D大志！升夠三萬丫笨！

每次真股災個陣大家都係極度懷疑，邊會沽得咁開心，咪癲啦你地班傻淡

上帝要你滅亡 必先要你瘋狂

你覺得沽得好開心？我睇呢度果班熊仔呢排應該懷疑緊人生喎

真
傻熊見確診人數升就以為跌
點知越升越有

感覺到呢度好多牛軍

其實！現實生活中，夜其低水緊兩百幾典。禾今晚都係早D訓

你冇睇早2星期嘅weekend 咩

之後個星期一出左咩樹呀ching?

肺炎越升越有
熊軍死既死，傷既傷無晒士氣

假象好撚多牛皮熊

就算生還的熊都訓得唔安落

牛

ching！你牛定熊？

帶著傷患 最後生還
我願意受多少的白眼

牛gellllllllllllll 已到拐點

聽日283
後日265

279 熊 好大機通殺 大家走一走安全d 又無壞消息

又未到月尾 280 , 281 真係唔奇

只係計聽日

274牛 安全

連登定律，夜晚週未熊gel，朝早牛gel

聽日265,後日283先岩

唔好嘈了, 溝埋佢中間位274, 大家開心

牛軍準備好聽日數錢未

唔見左你成日，幾擔心

未

週末無市係靜啲聽日牛軍齊數錢

早啲瞓啦

聽日沖上28000先

新手上路打算用一半資金投資，製造被動收入，另一半投機。

投資收息果part 想問下大家覺得月供港股公用股好，定係開IB每個月買ETD好？

利申：投資果part 諗住起碼揸20-30年

美股S&P 500 ETF

VOO? 呢隻都諗住買啊，但個息相對低同埋要30% 稅，所以諗緊洗唔洗加d 其他高息d 又唔洗稅嘅product eg. 港股or ETD.

熊gel左成個weekend

確診同死亡人數都跌緊，壞人知驚未

準備好心情去打靶未

買QQQ啦，長線納指一定好過S&P, 投機嘅話想搵大錢就買美股嘅option，港股基本上係廢嘅

架妹跌到

呢幾日一啲利淡消息都冇牛gel 3幻點不是夢

牛gel牛牛gellllll

挾撚死班牛皮熊

想問9988聽日解禁售
今日put佢係咪必賺

牛軍今日殺邊幾隻熊好

連登牛船

港女邊關事

吽吽吽吽吽吽吽 🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮

🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🔫🐮

🧸

🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮

重牛到

牛仔

跌得果廿點

🐮🐮

🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🔫🐮

今日咩部署

平開

真係好L癲, 連續3個禮拜都係留個weekend 俾熊軍打飛機

大佬 睇牛熊分佈

熊咁肥 牛咁輕身
點都係牛gel

疫情係利好經濟 中國多難興邦
熊軍悔改一齊買上30000點啦

Bill gor sick ball

bill gor suck balls

好多牛軍啵 一陣開市跌番兩三百等你地冷靜下先

咪傻啦

咪係邊有噤少

邊個傻都未知

訓身跟了

50981 勁到
鳩sir呢

咩事咁多熊仔

啱啱加5x%又變番負數
當我無講過

熊熊日?

hi巴打熊熊哈
睇今日會回調返1-200點

我都笑左, 車厘車厘

係 所以今日空倉了。
若果回到275-276 。 會再回落

巨棍落

堅熊

引熊

莖價時段急升, 堅牛gel

牛軍衝
買牛日日賺

班PK 玩到 又抽

收到風 今日千跌

wtf 熊熊

笑死 跌果40點 比你啦熊軍

今日收282-285

大戶又做市

屌 又同星期五同一玩法

低開少少, 之後抽到老L咁高

國家隊又出手

期指就快轉燈
牛gel

今晚冇美國市
港女想升幾多都得

1000億

穩經濟

個市場好似等救市國策出台

熊軍

期指終於高水

IG 變綠燈
講個笑話, 熊軍

今個星期似磨市

1000億玩幾個鐘都冇左

食屎la同之前一樣

只要有信念, 每日都有月供棍

笑撚死，熊軍

熊

同我升

cls

你班仆街熊軍 快撚死哂去

牛皮熊同熊軍又要縮番入窿

沖上28000殺熊軍先

魚拉突

真係cls

63892

笑撚死

屌 又咁快升 我未上車

個市強到...

講個笑話 未牛三就想熊三 真係Cls

唔好玩啦！熊啦

我信會有28500了。。。

熊軍瘋狂過後便要滅亡

肺炎是個好東西

真係好易玩

63892 比人搶到0.51

又升到11:30, 之後又神秘力量落到2點

0.37入咗

0.037

🐻🔫🐮

入左64042 0.35要追落後

又升 day day sing

又衝280

今朝追熊嘅傻9 rip

特價熊

港股喜迎肺炎入侵

淡友真係要去做智力測試

希望大陸肺炎持續

勁假有36萬股成交咗近熊

收到風, 大戶岩岩weekend傾掂數, 決定殺284熊

壞人冇好報, 日日比人挾

見到啲近熊上星期炒高10格 就好心涼

27986熊等死啦

50981十倍神熊

今日最小都要升3舊啦

又可以炒51371

好撚狗又扮頂住

入10手支持下

點解你地成日搵到啲強勢牛熊

地產股全升 連希慎都升 有咩好消息

大成交

280

做淡真係好撚慘
開心左一個weekend就係等開市打靶

應該就死 入唔切牛想入d玩下

大戶今日心情好

挾死晒班悲觀撚

啪

姐係要開市後先知？
我已經前一晚搵mark定幾隻成交量大既牛
今日開市都係升得冇咁多

仲差2x點
儲氣

>>>>>>

想個市跌既人 唔知諗乜

正式宣布淡友都係on9仔

完

51056 不死熊

繼續殺

死左啦

有人買升有人買跌
為賺錢囉

立心不良，睇人仆街佢開心

熊bar已完

二萬八

好彩走得快

係時候入熊

今知月4萬點ok?

依家d牛升得好慢...

大戶殺熊任務完成，put爆佢

有冇師兄弟報報數

做淡慘過做雞

51549 仲未死

殺晒熊可以跌未

仔, 不要丟人現眼

啲牛食價食到

屌 可以殺上287了

星期五貪心嘅熊軍死哂未

重貨區係29000你話呢

上面仲有好多

為殺而殺
睇期就知

我以為我做熊慘姐 牛軍都要呻？

早走左隻牛牛

drop what

再上 or 回？

升得果少少

熊軍! 上呀

殺返落去未 等左好耐

大戶邊會一日殺晒呀，梗係磨下磨下啦

等回一回再入

下一站等睇上29000

不了 熊軍太重 隻船頂唔住

熊軍上啊

最少殺到283
下面最近要去到274
場外花生算

穩陣d騰牛好了

止賺了 今日唔玩

14格fatfat

好似無限期？

on9

仲有冇力上呢

老老豆豆 日日過千億成交 同我講入熊三？咪顛啦 班小朋友經歷過牛一 牛二 牛三 熊一 熊二 熊三未

大把力
推到285

13格咋

遲入手
賺得幾百
今日唔玩了

早知買100手

今鋪真係熊b死了

跟左你熊

我500手幾格就走左你點睇

熊皮牛唔好扮

換人 小熊 -100

3333用75折賣樓

岩 今日止賺咗 唔高j 上星期五少左50%profit

屌你老味咁都2萬8同冇肺炎有咩分別

多左人買股票

冇肺炎 3萬以上啦你睇道指

homeoffice 準時造市 出車都唔駛

2萬8算少了 馬照跑舞照跳 歌舞昇平 3萬3都黎

通漲仲印錢 中國想爆起想黎精彩d?

Free fall了

28100熊死咗未？

落翻278 聽日再黎過

日日上一輪殺完再回

我都係新手
上禮拜9沖allin7500

去秒聞啲chatroom望過下, 有人提出想反手就打撚晒交咁

唔知今日仲上唔上到

put 左

即食4格收工

等麵神出post啦

殺咗熊
好彩空倉過
睇午市先入

真係唔好諗住回少少就熊啊
就穿通道中線
雖然條通道有少少唔直
不過都有參考價值
做淡慘過做雞

傻淡又做升市燃料

熊軍聽日係我地既日子

聽日重熊啦

今朝班吽吽吽做咩靜晒，係咪數緊錢

個市玩到好悶，日日都升，日日都數錢，無啲挑戰

我坐住D牛仔算
寧牛勿熊

想佢插一棍比我加都唔比

手多熊左

呢D市真係唔敢玩

11點熊軍全面進場

低調啲唔好咁串
一陣真係free fall就碌柒

280都唔入7500 唔通等到你老母死左先入咩！！！

老母麵出聲 可以入牛！！

大家跟上次劇本走
午市會回跌

牛咗

牛軍日日大賺

熊佢老母個老母

有無no.

2382 $127 入左手3手
睇幾錢放去

牛gel

唔該升多一百點

ON9 熊軍死晒啦 隻船咁輕
上28000?咪玩啦
ALL IN熊左

下面班put仲比人挾緊

與麵神同行
有膽識

啲位升穿哂，圖表派淡友含哂撚

好佩服爺閪真係好撚勁

阿里又215-217咁磨。。

爺閪最憎淡友

圖表睇升

64733

熊軍們！！！！！
午市會回跌！！！
唔好冒進！！！！
上次劇本黎！！！

26幾果陣唔見你講

麵神買左熊?! 咁我有希望啦

面仔呢次一定準

因為個時我覺得基本面>圖表
做到d熊死曬

面神出POST 係唔係牛黎緊?

280都唔入7500 唔通等到你老母死左先入咩！！！

跟麵神冇窮人

大L獲

回緊啦

麵神率領熊軍

回到傻，280 企唔穩

最多咪回100點

回幾十點叫回到傻

十點大棍
幾十點巨棍
一百點股joy

無理由唔跌架今日! 劇本今日係最大機會跌超過400!!!

280守唔到，唔值搏

面神買左牛 大單

一出完POST 即係熊

轉燈已ready

巴打
食幾多格

溫妮巴牛定熊

其實邊會過殺到280就停

下晝又升過

唔敢玩牛熊喇，咁就冇左成千

wtf?! 即係面神易家熊定牛?

今日如果收280，我就唔搏了

28000開左put

same

啪左280就冇力

大戶開始慢慢散貨
準備人踩人

64733 有冇勇士入

我之前牛熊一日輸一萬

熊巴同溫尼巴點睇阿里？

牛梗有啲想止賺

得2萬本 買左熊冇撚左成4000

【武漢肺炎・最新】消息：太古城患者同事初步確診 住慈雲山

未完

其實咁升法會無止境咁殺熊喎

殺極到有，升到一個位淡友轉牛就停

愈多確診
中國就愈多政策刺激經濟
恒指就愈大力上

熊軍們！！！！！！
午市將近！！！！！
牛軍應當悔改！！！

成日11:30直接停市⋯

回返少少啲牛好似仲貴左

牛啦
咪分析過
好難再大跌

聽日解禁
等緊佢跌

一穿上升軌就追貨

跌啦跌啦

大成交升唔係轉勢咩

未輸哂都算係咁

仆街啦，老母麵買左7500

屌 睇大位架姐

280好難唔開架bo

頂多升到三萬點我再溝

呢個位開贏硬

27895-15

上次咪又係夾到扁曬.....

熊軍今日又贏幾多？

然後即日打返落黎 第日再千跌

點解次次都做我對家

放心晒

午市一開就不問價入牛

放心未

夾到廢淡轉牛就係轉角位
指標參考:放心溫

麵神，好啦今次信你

股神 跟你90K

放心 我唔信咁黑

牛牛哈

聽日上番3萬啦on9

有放心溫我放心哂

悶能到

阿婆都識玩

阿爺CLS

上證繼續升啦 加油呀 沖30000

相信政府

屌好想要牛 但都知開唔到

上面班傻鳩無公開係屋企, 唔炒股可以做乜個市想跌都難啦

真﹐應該全民炒股 唔好番工

又準備爆上

280 跌返落279, 熊得啦屌

升左成1.5% cls

上證爆到咁 港女都係度妹

升！

頭寒啦 屌

就黎傻淡末日

屌你老母700 on9??

大陸狂升

溫巴點睇後市

點睇

妹撚夠未 一係大升 一係大跌

繼續牛

似試28000

上證升成港女3倍

我本身是熊，但現在不能不轉因爲啊爺又托市了。

點解港女唔跟升既???

今日補哂位，聽日仲升我想睇下廢淡仲有咩藉口

已經試緊啦喎

分7749注入7500 想睇下呀爺可以玩成點

一定跌得返

今晚咪又係見到一大條283？熊柱

阿爺又day high

阿爺超買哂 唔夠佢玩

支閪咁快差唔多3000, 淆淆地

爺閪 好勁

咁既經濟氣氛同環境
你同我講下個月就沒事兒
打死我都唔撚信
入7500同濕鳩爺閪唱對台
買沽同熊就話有到期同打靶
依家企定定等佢自由落體
有膽就泵上去35000點

但港女唔升。。得個百幾點

一陣二百

國企升爆廠

爺閪想破280

有冇爸打高追牛

正常會今日平睇多兩日再追但我確信會衝292

嘩企穩280就有排升

700癲撚到。。

strong hold la

281 gogo

700升到咁 港女都係冇反應

成交量低

爺西痴左線呀

有無人知幾時跌

你講嘅跌係回調定大跌

我唔敢追 cls 隨時一個news就摸頂

真係破位爆上 我寧願等3萬上面7500

有L排

係咪當無事發生過繼續炒股票

回調啦 依家覺得27400都好低位

隻牛會跌？ on9啊

63892 跌左一格 但恆指升緊...

51549 80點靶, 仲有差唔多3仙

係熊軍有事姐

63892 咁撚On9

股票繼續炒, 熊軍繼續做燃料

爆到咁 聽日係咪會股災

收市前會跌一跌

升災

屌 比翻1格我 63892

上證升咁 港女點解無feel

sor 企唔穩

收回價28,088啊！升啊！！！

期貨回左

升好少姐

巴打你想點

諗緊熊軍會唔會頂唔信292高J

292之後就三幻

聽日升定跌

今日410>419 咁都少

追牛

牛都唔識郁

係既我月供7500到佢上4幻
溝到平均35000沽 我唔信見唔返

期指跟都唔跟下

天日支那係咪解禁可以沽空？

牛熊係咪跟期貨架 唔撚郁？
以前有冇呢個情況？

咪好 比位買

期貨把撚樣大戶 沽緊

呀爺又想夾死佢地。。

上翻1格了

跟期指架on99

係跟期貨依家其實都係現貨郁ja 嘛

上證2%

sorry

屌牛熊價點都唔識 升!!

算唔算燈緊，上證大爆升

阿爺都2%

一直都睇恆指

屌即刻升返上去

3000都黎緊 港女妹完未

面神同船

直接收市啦好冇?

28088 啪?

嘩

唉，彈左100點

Boom

好彩彈嗰下溝貨，走啊

巴打你係咪買咗100手

又蝕

我10手姐，工具唔會落咁多

玩偷襲

63892 爆上0.054 賣左 宜家又跌翻落去

鳩蛇啲熊證鋸曬

次次低開就會爆升
聽日低開就入牛

🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻🔫🐮

點樣次次都搵到最高位放

又中

想贏番本金係咪要入牛

溫妮睇緊咩位

係

你買牛就跌架啦

快啲啦，仲問

阿里放咗先黎升
食少10格

收市先好買 溫馨提示

第一站283 第二站285
今星期

63892 0.05-0.051入貨

牛GEL 牛GEL

又引熊

咁多人講既,
但上網搵唔見禁售個限期

今次真係企穩280
短期內都應該唔會落返去

低調啦屌你

又追返？

唔玩港女啦 7500止蝕離場
轉哂美金ALL IN SPCE

靜靜地贏啦

又連升一個禮拜
入咗牛
相信爺閪帶領我們獲得勝利

樂觀先贏到錢

個市同現實相反，又係啊爺都升冇野阻到

夠膽即日打埋281
我出中環裸跑

現實就係咁殘酷

過黎牛軍啦

企唔穩28000

其實阿爺升左咁多，港女都唔想上就feel到

大跌左30點

頭先坐成1650點喎

屌牙我一買牛你就跌番落黎

原來係你

我估巴打見到我牛應該止左掛

應該係加左注

收到風，3點後會急跌。然後歐美暴跌

美股唔開

訓身跟了 紫巴大戶

可唔可以快d推爆呢個post
我之前完全封鎖左開post條友

屌你臭口

入得未

7500急跌

咁仲大獲。聽日跌夠2000

有爺托
升2000

牛船已滿
準備沉

俾返一格我啊

想點
升就升啦
回乜

仆街又跌
我d牛呀

牛GELLLLLLL 聽日再升

好多淡友轉牛代表咩

聽日港女追落後, 再升500 後日阿爺再升 港女唔跟 大後日港女追落後, 咁撚易炒都唔識不如唔好買股票啦

Me2

準備回

屌牛軍唔係話上28500咩
我28000入
依家倒跌
冇啦冇啦

700

牛軍大將軍點睇

開始反攻

牛GEEEEL

出連指未

咪傻啦淡友.. 引熊咋.. 仲買落去 笑死人

又尾市跳水

今日成交咁少
同星期五差唔多

Don’t worry 升1格好走

3:30 後有特價牛

去大快活食tea先聽日先再玩

要走貨了 人踩人準備開始 3:16

麵神又入7500 準備上2萬9

牛熊必勝策略

9：30買牛，10：00放曬d牛

15：00買熊，15：30放曬d熊

其他野唔重要

我都係喎

轉燈

呢度冇晒熊軍？

夾到變哂灰

熊得

夾到灰曬

信麵神6.3入咗1000股7500

15:30

頂住

阿爺屈機
唔洗諗熊
買牛日日賺
牛過

阿爺聽日仲會托屎，牛上啊！

點解唔係今日

我買左一球ETF3188, 聽日準備收2萬。

港股宜d妖股吃屎啦！

改邪歸正未

似引熊

88

日日都咁講咪日日都係升 傻淡

牛軍最後入貨時機

邊有咩技唔技術姐, 今日咁叫升法睇技術面有咩用

低開咪升 27800

高開咪跌 28000

高開281

期貨唔跟跌？

人大推遲開會係利好定壞

連燈大船
牛過
熊過
空過

支那推遲兩會必跌

700 無升過

今日入牛都輸?
我都輸唔少
係早排奇蹟回到本
而家都唔敢玩
諗住年尾買樓
希望第四季樓價可以比現價跌多5-10%

你放心,大把人輸得好甘
我最高峰果時計哂咁多年
懷疑輸接近一球,就算而家計
都至少輸600-700K

挽留